# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
> Ответ: new Promise((resolve, reject) => {}).
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
> Ответ: Ранее занимаемая память осовободится, в случае продолжения работы скрипта будет продолжать существование и ожидать вызов новых функций.
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
> Ответ: Из-за существования Callback очереди, в которой могут находиться другие колбеки, вызываемеы по принцыпу первый пришел, первый ушел.

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
